"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"

msgid "View Config"
msgstr "看看配置"

msgid "Run Type"
msgstr "运行类型"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Global Mode"
msgstr "全局代理模式"

msgid "Bypass CN Mode"
msgstr "绕过中国大陆模式"

msgid "GFW List Mode"
msgstr "启用 GFW 模式"

msgid "Oversea Mode"
msgstr "海外用户回国IP路由模式"

msgid "GFW List Data"
msgstr "【GFW列表】数据库"

msgid "China IPv4 Data"
msgstr "【国内IPv4段】数据库"

msgid "China IPv6 Data"
msgstr "【国内IPv6段】数据库"

msgid "Records"
msgstr "条记录"

msgid "Refresh Data"
msgstr "更新数据库"

msgid "Refresh..."
msgstr "正在更新，请稍候.."

msgid "Refresh OK!"
msgstr "更新成功！"

msgid "Refresh Error!"
msgstr "更新失败！"

msgid "No new data!"
msgstr "你已经是最新数据，无需更新！"

msgid "Total Records:"
msgstr "新的总纪录数："

msgid "Advertising Data"
msgstr "【广告屏蔽】数据库"

msgid "Download Trojan-go Core from Here"
msgstr "点击下载Trojan-go内核"

msgid "Mode"
msgstr "选择模式"

msgid "Taobao"
msgstr "淘宝网"

msgid "Client"
msgstr "客户端"

msgid "CLIENT"
msgstr "客户端"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Server"
msgstr "主服务器"

msgid "Server List"
msgstr "自定义配置"

msgid "Upload Config"
msgstr "上载配置"

msgid "RULE MANAGER"
msgstr "规则经理"

msgid "MANAGER"
msgstr "规则经理"

msgid "SERVER"
msgstr "服务器配置"

msgid "PDNSD"
msgstr "PDNSD"

msgid "Servers"
msgstr "服务器配置"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "NORMAL"
msgstr "正常"

msgid "TIMEOUT"
msgstr "超时"

msgid "NOT SET"
msgstr "未设置"

msgid "NO ACCESS"
msgstr "无法访问"

msgid "DOMESTIC IP"
msgstr "国内网IP"

msgid "GLOBAL IP"
msgstr "国外网IP"

msgid "【 NOT FOUND 】"
msgstr "【 未找到 】"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "末运行"

msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Return"
msgstr "返回检查"

msgid "Proxy Lan List"
msgstr "走代理的IP列表"

msgid "Proxy or Bypass Lan IPs When Trojan-GO is Running"
msgstr "选择Trojan-GO运行时IP列表走不走代理的"

msgid "Only selected IPs will be proxied"
msgstr "选择IP只走代理"

msgid "Bypass Lan List"
msgstr "不走代理的IP列表"

msgid "Selected IPs will not be proxied"
msgstr "选择LAN IP只不走代理"

msgid "Upload"
msgstr "上载"

msgid "Download Trogan-go"
msgstr "下载Trogan-go"

msgid "DNS Stream"
msgstr "DNS服务器"

msgid "Upload Time"
msgstr "上载时间"

msgid "File Name"
msgstr "文件名"

msgid "Size"
msgstr "文件大小"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Download Config"
msgstr "下载配置"

msgid "Config Name"
msgstr "配置名"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "DNS Cache"
msgstr "缓存的DNS"

msgid "Downloading..."
msgstr "下载中.."

msgid "Checking..."
msgstr "检查..."

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Upload"
msgstr "上载"

msgid "Add/Edit Rule"
msgstr "添加/编辑规则"

msgid "Add/Edit Server"
msgstr "添加/编辑服务器"

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Choose Type"
msgstr "选择类型"

msgid "Choose Format"
msgstr "选择格式"

msgid "Resolver"
msgstr "设置为启用或禁用dns缓存"

msgid "Use Pdnsd tcp query and cache"
msgstr "使用Pdnsd TCP查询和缓存"

msgid "Github User/Repo"
msgstr "Github 用户/存储库"

msgid "Architecture"
msgstr "CPU架构"

msgid "Select Arch"
msgstr "选择架构"

msgid "No specify upload file."
msgstr "没有指定上传文件。"

msgid "Manually upload trojan-go core /usr/bin/trojan-go"
msgstr "手动上传trojan-go到 /usr/bin/trojan-go"

msgid "Whitelist or Blacklist IPs to use Trojan"
msgstr "将白名单或黑名单IP"

msgid "DNS Use To Forward Queries"
msgstr "DNS用于转发查询"

msgid "DNS Forwarder"
msgstr "DNS转发"

msgid "disabled"
msgstr "禁用"

msgid "enabled"
msgstr "启用"

msgid "Whitelist IPs"
msgstr "将白名单IP"

msgid "Blacklist Ips"
msgstr "黑名单IP"

msgid "Download logs"
msgstr "下载日志"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgid "Alias"
msgstr "节点别名"

msgid "Server Address"
msgstr "服务器地址"

msgid "Server Port"
msgstr "服务器端口"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Encryption Method"
msgstr "加密方式"

msgid "Latency"
msgstr "延迟"

msgid "Upload Config"
msgstr "上传配置文件"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "File saved to"
msgstr "文件已成功上传到"

msgid "upload file error."
msgstr "文件上传失败"

msgid "No file chosen"
msgstr "未选择文件"

msgid "Chose File"
msgstr "选择文件"

msgid "Custom Config List"
msgstr "自定义配置列表"

msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgid "Upload Config List"
msgstr "上传配置列表"

msgid "FingerPrint"
msgstr "指纹伪造类型"

msgid "Reuse Session"
msgstr "重用会话"

msgid "Session Ticket"
msgstr "会议Ticket"

msgid "Enable Transport Plugin"
msgstr "传输层插件选项"

msgid "Plugin Type"
msgstr "插件类型"

msgid "Plugin Command"
msgstr "插件命令"

msgid "Plugin Argument"
msgstr "插件参数"

msgid "Plugin Environment"
msgstr "插件环境"

msgid "Plugin Option"
msgstr "插件选项"

msgid "Enable Websocket"
msgstr "启用Websocket"

msgid "Websocket Path"
msgstr "Websocket路径"

msgid "Websocket Host"
msgstr "Websocket主机"

msgid "Enable Shadowdocks"
msgstr "启用Shadowdocks"

msgid "Shadowdocks Password"
msgstr "Shadowdocks密码"

msgid "Fast Open"
msgstr "快开Fast Open"

msgid "Keep Alive"
msgstr "活着Keep Alive"

msgid "No Delay"
msgstr "没延迟No Delay"

msgid "Idle Timeout"
msgstr "空闲超时"

msgid "Concurrency"
msgstr "并发"

msgid "Enable Mux"
msgstr "启用Mux"

msgid "True"
msgstr "启用"

msgid "False"
msgstr "禁用"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "DNS Servers"
msgstr "DNS服务器"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "NB: Only upload file with name .json"
msgstr "注意：仅上传扩展名为.json的文件"

msgid "Download Latest Client"
msgstr "下载最新客户端"

msgid "START & RESTART & STOP"
msgstr "启动&重启&停止"

msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgid "Installed Version"
msgstr "已安装版本"

msgid "New Version"
msgstr "新版本"

msgid "UPL SPEED"
msgstr "上载速度"

msgid "DNL SPEED"
msgstr "下载速度"

msgid "RULES"
msgstr "路由策略"

msgid "Import Successful"
msgstr "导入Trojan配置信息成功"

msgid "Import Config"
msgstr "导入配置信息"

msgid "Export Config"
msgstr "导出配置信息"

msgid "Import Cancelled"
msgstr "导入取消"

msgid "Invalid Format"
msgstr "无效格式"

msgid "Paste Configuration Link Here"
msgstr "在这里黏贴配置链接"

msgid "Copy Config Successfully"
msgstr "成功复制配置"

msgid "Unable To Copy Config"
msgstr "无法复制配置"

msgid "Overview"
msgstr "总览"

msgid "Auto Update"
msgstr "自动更新"

msgid "Auto Update Server Subscription"
msgstr "自动更新服务器订阅"

msgid "Update time (every day)"
msgstr "更新时间（每天）"

msgid "Daily Server subscription update time"
msgstr "每日更新服务器订阅时间"

msgid "Subscribe URL"
msgstr "服务器订阅地址"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Subscription Update"
msgstr "更新服务器订阅"

msgid "Every Hour"
msgstr "每个小时"

msgid "Every 6 Hours"
msgstr "每个6小时"

msgid "Every 12 Hours"
msgstr "每个12小时"

msgid "Every 24 Hours"
msgstr "每个24小时"

msgid "Socket Connect"
msgstr "连接测试"

msgid "Connect OK"
msgstr "连接正常"

msgid "Connect Error"
msgstr "连接错误"

msgid "DNS Use To Forward Queries(LOCATION/DNSSEC/NOLOG)"
msgstr "DNS用于转发查询(地点/DNSSEC/没日志)"

msgid "Resolver List"
msgstr "DNS解析器列表"

msgid "Port"
msgstr "DNS转发端口"

msgid "Port for DNS queries"
msgstr "DNS转发端口"

msgid "No SSL support available<br/>"
msgstr "没有可用的SSL支持<br/>"

msgid "Please install a libustream-ssl library to download the current resolver list"
msgstr "请安装libustream-ssl库以下载当前的解析器列表"

msgid "Refresh Resolver"
msgstr "刷新解析器"

msgid "Download the current resolver list"
msgstr "下载最新的解析器列表"

msgid "Refresh List"
msgstr "刷新清单"

msgid "DNS Query Mode"
msgstr "DNS查询方式"

msgid "Custom Proxy Client"
msgstr "自定义代理客户端"

msgid "UDP Ports"
msgstr "UDP端口"

msgid "Only On Port 53"
msgstr "仅在端口53上"

msgid "All Ports"
msgstr "所有港口"

msgid "UDP Destination Port(s)"
msgstr "UDP目标端口"

msgid "GEOLOCATION"
msgstr "地理位置"

msgid "Trojan Log Level"
msgstr "Trojan-go输出日志"

msgid "Output Debug logs(All logs)"
msgstr "输出Debug以上日志（所有日志）"

msgid "Output Info log"
msgstr "输出Info及以上日志"

msgid "Output Warning logs"
msgstr "输出Warning及以上日志"

msgid "Output Error logs"
msgstr "输出Error及以上日志"

msgid "Output Fatal logs"
msgstr "输出Fatal及以上日志"

msgid "No log output"
msgstr "完全不输出日志"

msgid "Specify the log level. The higher the level, the less information is output"
msgstr "指定日志等级。等级越高，输出的信息越少"

msgid "Rules"
msgstr "规则"

msgid "Rule Manager"
msgstr "规则经理"

msgid "Add/Edit Rule"
msgstr "添加/编辑规则"

msgid "Add/Edit Server"
msgstr "添加/编辑服务器"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "Rule"
msgstr "规则"

msgid "Rule List"
msgstr "规则列表"

msgid "Choose Type"
msgstr "选择类型"

msgid "Choose Format"
msgstr "选择格式"

msgid "Prefer ipv4"
msgstr "首选ipv4"